有無巴絲打諗住gap year出去留學？

諗緊好無gap year去日本讀一年語言學校